覺唔覺得英明嘅賀一誠比起民選嘅蔡英文做得更好？

買曬葡國口罩
果然獨裁制度有效率過民主制度......
一有明君就唔同啲

林鄭依家都係獨裁

但係一有昏君暴君就仆街，明君論係work嘅呢個世界行緊帝制啦

弱智，帶濕9風向

On9
咪又係支共踢一踢，佢就郁一郁